魯訊先生講過 路係人行出黎

點解經過一日一夜太子站完全冇聲冇氣 大家重咁錫住個鐵閘？ 唔想行入去睇下通番車未？

Agger
仲係到獻花
成個站燒咗佢就差唔多